咁大件事冇人講，HL劇本製作人Marc Laidlaw公開HL3劇本

[url]

事源係Valve睇黎完全冇意向去整HL3，只係想專注整steam同多人遊戲（CSGO/DOTA)而且當年HL團隊都各散東西，Marc Laidlaw覺得HL3已經不可能發生所以放劇本出黎。

劇本尾段係Marc Laidlaw既獨白
"Old friends have been silenced, or fallen by the wayside. I no longer know or recognize most members of the research team, though I believe the spirit of rebellion still persists. I expect you know better than I the appropriate course of action, and I leave you to it. Expect no further correspondence from me regarding these matters; this is my final episode."

HL3 confirmed... to be officially dead.

佢已經帶哂頭盔話fan fic
最後一段好明顯寫比valve 睇

Valve 正宗食屎狗

睇黎Valve真係冇打算繼續開發單人遊戲，只係想食住steam同Multiplayer，In game purchase條水。
昔日神作HL Portal已成歷史，HL3永遠都唔會有，Valve真係好仆街

唔係episode 3咩

其實係，不過d人叫開HL3

琴晚睇左，年頭吹到話JJ會開Half Life電影

果時話cut EP3 直接出埋3嫁嗎
話個故事一早作定
不過而家搞到咁，佢都未必想出